鑽研左一排角球 今晚再接再厲

基本上只買角球
尋晚11中8 今晚再接再厲
齊齊贏馬會

心水channel

會儘量兩邊同步更新
小賭怡情

波琴 9.5b

早抖

樓主 我都睇中波琴角大 點睇愛記角大 包包角細

瞓醒就有進帳

番緊工 做埋手頭上啲野再睇下

好 等你 一齊屠馬會 要搵啲錢過聖誕節

係
一到大時大節就好多支出
但我個人唔太中意買英超角 純粹個人觀感問題

畢爾包 9.5b

跟

因為多數淨係買某幾場英超角 曼城 曼聯 同 愛記
愛記比較中意對弱隊就會刷角 對強隊就好少角
所以先問下你意見
包包個場其實唔大信心 因為驚包包要保級 攻勢比較多 不過睇返佢打西甲既賽事 都比較少刷角為主
而基羅納不嬲都比較少刷角 打中路為主 所以想買細
見樓主又對角球有少少認識 所以想問下你意見

基羅納自己唔太刷角但對家通常都好好刷就所以我都會睇好呢場都應該會有10個，同埋就咁睇場均2隊都有5個角球左右

咁我跟下樓主先 今晚淨買呢3場角

屈福特好刷得

唔係好想買英超

3場已入手 祝贏了

大家齊齊贏

希望唔好一出係到就針

艾卡馬特 8.5s

等我中多啲先再一齊汗研究下

俄超角細 識野

輸馬輸剩20$ 已跟波琴包包2穿1

開波

8.5細應該針 半場角球大落左好多水

冰左成20幾分鐘 俄假真係角細比較好

唔好講嘢啦師兄

我都係收聲好啲

Thanks斬手指巴打

串左愛記波琴包包 錢已收 thx巴打

跟左條3串1加2條單頭

一陣睇埋阿甲先

齊齊贏就好

巴打中曬 多謝曬

場俄職

話明俄假 我好少掂

貝格拉諾 10.5b

同路齊上 琴日中埋愛記500上左3000

目標都係希望可以每日cash out千零蚊

巴打咁搏揀10.5？ 好有信心 我本身睇好9.5

進取小小 贏個2注和左場俄職

下次唔好掂俄假了 你諗下上場贏辛尼特 今場輸2:0就知

包包單邊11角
基羅納真係角球公廁黎嫁喎

好彩真係包包肯刷 對家一角都冇 比我講中 垃圾隊唔刷角

再買角大砍手指

砍左1隻仲有9隻用

有冇咩原因會買角大

隔黎強攻都係得6角 輸了

燒焊佬好耐無見

咁10角完呢

strong post lm

Ok

hi 你好嗎 好耐無見
都好耐無掂過波馬 專注過大海

掛住你朝早啲9up
我都好耐無過大海賭21點 就唔到時間

賭又無話必中既 無咁進取可以9.5b

強攻都要睇佢係左右閘攻定中間攻 通常要睇比賽先比較熟悉 琴日愛記冇出杜辛 都驚唔夠角 係屈仔都肯刷角 最後先角大到

我住東涌過去好近
著對拖鞋就去
玩加勒比海

有無中過jackpot

無
但淨收入都有4x k

過親大海都輸錢

跟你賭角

抱著娛樂既心態 無敵

Ok 啦 可以去揼個骨

今埸巴打有冇跟

本身睇好9.5大 岩岩開場見到角大水位由.98 跌.88 我諗應該可以 但係呢場阿假黎 冇人可以預計到 我都係細注 琴日有信心先比較大注

樓主收檔未？

毒水

見到20分鐘得一角唔對路即刻cash out再買細

佢tg又出番6.5s 想點

賭邊有必勝

我寧願輸一注都唔補飛 而家主隊入左 客隊又會開始刷 樓主要小心了

主隊 入 客就狂刷

買大補細

賭神

7，8隻睇你點補

再追

其實係咪齋睇對賽就可以？

有冇人信左買左9.5大 一齊贏了

好波

10.5 9.5 7.5 各一注

祝巴打贏多啲

樓主事前

佢本身要10.5 我話要9.5

中

屌 即場9.5 上過2.88

冇補飛 之前就係補飛 輸撚到仆街先改左呢個名 所以決定以後唔補飛 唔中就度下場

點止

唔止咩？

9.5 b cashed

唔補 補好易連爆 即場玩一兩注算

同路

冇入tg谷
想知樓豬補左幾多

覺得有即場好易害死人 所以我好少玩即場 見樓主入左6.5細就知會死

佢冇出飛

通常補完6.5就7.5 8.5

今晚再黎，連登仔真係難服侍